華為告上法庭，指控美國政府違法

特朗普:不容許外國勢力對我國法律制度說三道四

美國：不容拿法律當擋箭牌

華為呢野真係督到正一正.. 咁大反應
侵侵好野